南北韓領導人互致信件 金正恩稱一系列好事將發生

南韓總統府說，文在寅在致金正恩的信中指出，兩韓都正經歷新型肺炎、暴雨及颱風帶來的重大困境，讚揚金正恩對尊重人民生活的堅定承諾，又說雖然面對挑戰，但兩韓無法互相幫助，情況令人遺憾。

總統府說，金正恩在四日後回覆文在寅，表示理解文在寅為了克服各種困難而面對的壓力，他真誠地希望可以與南韓分擔苦難和痛苦，形容今年的可怕時刻很快會過去，一系列好事將會發生，期待這一日的到來，再次祝願南韓同胞健康幸福。

南韓俾人屌完要繼續含？

侵侵真係馴服左金仔？

統一？然後金仔做朝鮮皇帝

真係歸邊

TRUMP 搞掂完中東, 準備搞掂埋朝鮮半島

金仔真係在生？

又道歉又寫信，好事近了

兩韓都正經歷新型肺炎、暴雨及颱風帶來的重大困境，

共同敵人

October surpise

金仔一早投咗美

好期待

南北韓真係握手既話真心痴撚線
問題得返支那一個要解決

維尼犧牲小我完成大我
利用武漢肺炎造就世界和平

最近金正恩好撚古惑

又係facebook page話想同台灣合作

一係向中共叫價
一係想轉陣營

珍，維尼值得攞孔子和平獎🥺🥺

維尼搞掂左兩韓

可能真係準備投誠

兩韓合拼會好屈機

大韓統一？

應該無咁快
但宣佈正式停戰已經好震撼

可能一直同美國打龍通扮病扮傻

投美了

之前話寄咗幾次信比侵

金仔接管被瓜分後嘅中華人民共和國
朝鮮比晒文仔

金正恩對尊重人民生活的堅定承諾

北韓唔係仲係0確診咩？

我覺得唔會合併
但係會簽停戰協議

係咪我錯覺 金仔講野口吻有少少似侵侵

其實兩邊都唔想合併 又唔係支那咁有大統一思想 應該真係停戰然後各行各路

一系列好事將會發生
句野好有侵侵feel
唔知金仔又玩乜？

南韓維持呢個狀態係最好
統一咗就同中國俄佬接壤
要煩多好多嘢

咁爆，同台灣合作？實有古惑
覺得佢想幫ccp吞拼台灣
Source?

天下圍x

係
所以停戰協議可能性好大

輸入多啲北韓妹入南韓就夠

怪錯雜仔了
加速師

見支那就快收皮，跳船

南北泡一齊投美

中東 南北韓 俄佬 都搞得掂

諗起eva

唔統一南北fd 番都夠支那煩

侵：唔想世界大亂就夾手夾腳搞掂維尼佢

北韓民主化

未必關事
2018年美朝已經開過會議傾朝鮮半島無核化
金仔不嬲無佢阿爺老豆咁親中
得中國仲當佢契細路咁養

最近全世界真情想打支那咁，俾你係支那"以前"條靚，見"前大佬"俾人圍，你會唔會出嚟攪事做架両?

就算侵攪掂都仲有一批人繼續反侵
呢班人唔會理國際事件

殺完人 講句對唔住

封關之後北韓應該情況好差
支那又冇咩幫手

死左果條友係邊個都係南韓消息
隨時係北韓自己啲囚犯

啲作風咁似Trump

但文在寅好明顯係個大朝鮮膠
成個格同馬鷹狗一樣
硬係覺得呢條友會為咗所謂 民族統一 而出賣韓國人民

會唔會咁快

老老柒柒，金仔自己閂埋門玩獨裁洗人民腦唔搞到其他國家，唔好射飛彈炸到d 盟友，歐美真係理撚得你
係中共要搞到人

甘禾支典

溫馨故事

讚揚金正恩對尊重人民生活的堅定承諾

塔利班，伊朗，以色列，北韓
Trump抵攞和平獎

你以為嗰度支那？文在寅肯 佢其他黨員 大財團都唔肯 變相接收一大堆負累

睇過金田一，封信可能有毒

似係金仔要錢，支共冇錢俾。

俄佬，金仔都歸邊嘅話，支共真係十月圍城

大財團唔想我覺得一半一半
事實多左成倍國土有利發展

金囝都叫識字 好過習囝

望過金仔真係覺得 有讀過書果然係唔同d

如果十月就搞掂，真係注定要天滅支共。

槍靶治療

會統一到？
金仔殺咁多人 一落台性命就好無保障 君主立憲？

金仔會唔會係想鋪路行泰皇路線

人口會去七千萬

金仔係識時務既, 投美, 開放, 吸係中國走資既金主一步步開發好過啦鎖國都唔知為乜鳩

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

而家合併就一定唔得嫁啦, 南泡同收幾千萬難民有咩分別停戰,等北泡慢慢現代化, 到咁上下先和平統一對大家都好

金仔又扭屎忽花, 信佢果個都戇鳩

如果南北韓和好 咁姐係中國…

hehe

將來會唔會統一

頂
之前先話個妹炸左咩兩韓聯絡處

侵侵應該係咁說服金仔

可能會變皇族既物體？

仲有以巴

兩韓合拼屈唔到
南韓經濟會先倒退幾十年

朝鮮在台協會fb

日本最擔心兩韓統一
統一咗真係唔使聽晒美國話
同日本反面都仲得

阿金

伊朗都仲係獨裁，但唔會好似奧黑咁資助獨裁政權。

北韓仲要再觀察，希望大選前可以有進展。

世7有講

以前可能唔會信
但佢契哥都唔掂既時候，佢要投美真係好正常
呢樣呃唔到人

仲要有美資進駐，北韓發大財。

Kim: Good things are gonna happen

唔通真係一齊對付支共？

中共搞左咁多年點會多一個朝鮮就收到台灣
台灣同美國關係咁好

朝鮮喺聯合國制裁加劇之前
本身就同台灣有唔少貿易
後來台灣顧忌到國際制裁 先至逐步斷開

鴨綠江薩德系統

北韓歸埋邊就可以組地球聯合軍

先唔講韓統唔統一
如果行到呢一步 可以輕輕複製返支那大國崛起個條路
對佢地黎講應該都係好事/幾吸引先啱

將三星撤出中國既廠搬去北韓都有著數
人人有工開，有飯食
但人工比起中國低好多

侵侵真係配拎和平獎

其實比共產黨當做咁多年契弟，你估佢傻架咩

起碼生活一定好N倍

北韓識諗一定投美

點解要合拼？

係
個時支那班友仲特登爆金仔個核試場其實一早冧左唔用得
攞明搞破壞

And they will be the best... simply the best things

年經黎架啦不嬲都

十一月前再搞掂北韓問題就幫埋選情

大佬 全世界圍緊一個強國
仲唔過檔咩 你估真係同你有親

應該唔會咁快統一
會開始合作同開放先卜諗

和平獎

或者真果個死咗
宜家呢個係侵侵扮

會合作就真係大件事

都唔期望咁快合作到

習之鎮魂曲

早輪先炸兩韓聯絡辦公室
今日為非法入境射殺道歉

莫非兩韓簽完停戰協議
北韓想開放?

炸電話亭係大小姐搞

金仔笑得好可愛

比個非洲你管 你要唔要

結盟打鳩支那

唔會合，但合咗會好勁

可以參考中國改革開放

但今次幫手嘅政府同投資嘅外資係韓國自己

人口多、地方大、資源多、錢多、仲唔會俾外國人壓榨

笑死

特朗普和平獎

難d之前充公哂堆支企係開城工業區d野
往績唔好外資無咁易放心入來
開頭應該都係同支那改革開放後要靠南韓d企業帶頭入先同用充公左個d支那設施自己生產外銷

北泡外交革命

韓國統一lo

炸兩韓聯絡辦公室
可能係演比中共睇
為左取得中共援助

9up 北韓係鬼，一定幫中國開片

全球最大難民營

點都好過隔離日日
威脅射核彈炸鳩你

攪下工廠都得啦
唔覺得有咁差

真係似

合左既係害似乎仲多 體制文化差異
兩地人民矛盾 政治角力
資源不均
遲早又再分裂多一次

侵nobel prize穩了

韓國統一
一定會有日韓戰爭

君主立憲 行議會內閣制

會唔會係北韓驚果個南韓人有武肺先槍斃加燒屍

其實點解一定要合併
好似捷克斯洛伐克咁
分治但大家可以無限接近
咁樣幾理想
你唔迫我做一家人反而稱兄道弟到

得返垃圾支那國

君主立憲

南韓應該唔想合

"有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。

東邊門裡伏金劍，勇士後門入帝宮。"

北韓o係中國東邊 伏"金"劍 此"金"代表金正恩

擼擼刁

侵侵教路？

Btw 侵侵RT咗段新聞

Ho qq

侵攞得nobel未

契哥支那斷水斷糧，梗係＂劣＂順南韓條氣

迫佢地南泡化同訓練佢地返工

我十月一日著黑色T-shirt出街 你們可以打我了

仲要係一個去過西方文明地方留學既人

金仔唔係傻既

唔通影武者劇情？金仔個妹扶植替身做皇帝

唔駛統一
但應該分返啲北韓妹過南韓發展

金仔份人好古惑架，呢頭傾好嗰頭又唔算數，撚幾個大國撚足十年

一齊聯手消滅中

最快2022
搞左個中國呢個麻煩友先再諗

幻想下用英文講，Received a beautiful letter from South Korea, Moon Jae-In and the Kims are very best friend, good things is gonna happen soon!

本身叫中共搞掂金仔

習仔哦完一聲乜事都無，trump之後決定自己搞返

兩韓互相承認同正常化

終於分手

轉陣營咪幾好
學下越共

班人黎黎去係話歧視

October都未到就咁多surprise
到十月咪

金仔睇見中共被圍攻
轉陣營拎著數

相比南韓
金仔同契哥瓜分東北好似開心d

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

支共下場：

win win win, Kim wins three times

「喂 唔閪好意思
錯手燒撚咗條屍
Sr9ry

統一了

唔通朝鮮和平協議？

你估金仔知唔知支爆無錢？
無錢俾邊個俾面你？
聖上國際捐錢越講越少 仲要走數

醒水啦
無人想比人圍毆ga

韓國要統一？

支那死撚硬wo

侵真係做得幾好

東南亞唔夠食
加埋東亞世界工廠就啱啱好

東德統一之後拖累德國經濟到依家都未搞掂

東德仲要係當年共產陣營算係有錢，北韓遠不如當年東德，南韓都比唔上當年西德喎

笑撚死

德國經濟好差咩

點解北韓有肺炎？唔係全部拉曬去打靶？

轉個頭又射飛彈

全靠香港推動 香港人真係世界級

德國整體係勁，但係東西德依家仲係有明顯差距

到2018年東德都仲落後緊西德四分一，東德嘅失業率都仲係比西德高一截

係唔係依個page?